依家啲10後正垃圾 同我地00後完全無得比

識幾個10後啲fd平時都係講蝗語 但佢明明識講廣東話
我地10後雖然平時同支那同學會講蝗語(流利)
但圍內都講番廣東話啦
真係一代不如一代

*我地00後

10黎最多咪7歲，你想引戰都等多十年先喇